[小心香港電話公司]鬼國已全面引入自動電話監控系統

電話監控實證🐸

補充：我本來寫了很多詳細的消息，但怕被定位，就算了。但是大致情況就是，他們將會攔截短信和微信消息，導致這兩種消息都出現無限時間的重複。有時候是幾分鐘，有時候是半天，有時候是一天，有時候乾脆把消息吞掉了。我發現消息延遲後驗證過。對方和我這裡都出現過這種情況。

另外就是，上面提到的那個事情發生的時間，我可能記得不確定，好像又不是疫情之前，好像是政府承認疫情不久後。

有躁音＝有干擾＝有監聽
其實應該假設所有香港電話都已經被監聽

呢套系統係可以監測關鍵詞成段對話轉比香港警魔

而鄉黑強去大陸讀的反人類上海蒲東幹部學院, 其創校目的就係全國監控系統

1984完整版

大陸個setting係自動干擾,恐嚇國民唔好討論香港

香港狗方可以set到有關鍵詞就自動轉文字,電腦系統filter完就比警魔睇,係可以令人民唔覺下監視

而呢種技術奶共google係有

我曾經寫過上海蒲東幹部學院的事

1呢個係政府官方website

2而上海浦東幹部學院咩底大家可以自己查或搵大陸朋友打探

如果清華北大都仲有得講, 因為學生唔少係商界撈
但幹部學院課程好特別

黨性修養主題教室、、心理調適實驗室及智慧城市演示中心。

智慧城市演示中心其實就係海康威視的全民監視系統

所以美國先咁重手打擊華為同其他支那科技公司

係,我估計已經用緊
中銀香港前排用優惠呃客交聲紋樣本

有聲紋庫就等於有聲就知你咩水, 變聲器係防唔到聲紋比對

用FaceTime Audio 得唔得

唔係玩野,最安全一定係唔用科技野

睇下美國班對家未死果班點玩

source?

專業既情報人員 係用低科技 或者沒科技既方法

減少digital footprint